今次真係修利皮

修仔踢到曼城咁勁

修狗 打左上半年假波 輸9.0
原來唔係咁費

今場炒利爆冷

十二碼都唔吹 點收皮啊

黑撚到仆街

利狗殺半主賤到

⋯

Ching 去到2020年仲信利會輸波

虛火黎

修撚到

睇嚟係利修皮

樓主輸咗幾多

係 死好運

有咩問題

又豬錢

睇死利今季唔會再贏

屌你搶口到

屌你啦

Kobe